求router推介！！！

要求:多人(10人)用唔會斷線，穿一幅牆，buget 3-400
HKBN 100M
感謝各位巴打

500呎左右，感謝！！！

10個人用就 ac68u r7000

400 求其執隻tplink
應該冇咩都唔會斷

Tplink 應該係冇咩都會斷喎

本身就係用緊tp斷到仆街先換